唔知自己可以撐到幾耐...

好掛住佢好想畀佢知道我掛住佢 鐘意佢 想攬佢 想錫佢...想擁有佢 無力感好強烈
未試過咁鐘意一個人...

我都係 見到佢仲有online好想問句做咩仲未瞓

rip

沉重既問好

我會發著呆 然後忘記你 接著緊緊閉上眼
我都最近先放低左一段4年感情

我都係 仲係好愛好愛好唔捨得放手
但無奈連朋友都做唔番
覺得自己不斷放負令佢嫌我煩變到好憎我
好想搵人比個擁抱我

我都係 未試過咁中意一個人 但始終都要放低向前望

始終無勇氣

有一排狂玩交友apps 希望可以淡忘佢...根本係自欺欺人...佢無可取代

我過得好好吖！

現任好賢淑，我煮完嘢食佢會幫手洗碗

近排仲領養咗隻遛浪貓。

祝你一切安好，勿念

依種感覺假架，當你遇到下一個，又會覺得依個先係你一生中最愛

要放底一段感情最好方法是開展另一段感情

仲未忘記我？

我近排都領養左班非洲兒童，你都唔好再成日諗住我呀，

我好唔得閒，唔好再搵我唔該，過你自己既生活。勿擾。

唔想為拍而拍 對下一個好唔公平

痛左幾耐？

但呢個係一個好仆街嘅方法

利申：ex分左一個月就出pool

分左手仲要計住你幾時復元先再拍拖？

分開左 大家都應該會再去愛別人
除非你話此生惟佢

我先定佢先都係做同一樣野
無理由我先就是仆街

如果係我飛佢 佢好好既 都可能會咁做既

可能下一個先係你最愛呢
而你又係佢最愛果個呢
咁就會好公平

真心嘅 放手啦

我都好掛住佢 佢過左澳洲讀書好快散左，隔左掛頂唔住同佢講仲好鐘意佢，換來一句I won’t love you anymore